北區巴打去開邊剪頭髮

粉嶺上水有冇比較好的salon
成日剪柒個頭真係好撚陰公
你地去開邊剪

hair point都唔錯

10分鐘

剪過幾間都唔掂
一開頭講得清清楚楚 比埋相 又話明白明白
都可以剪到完全唔同
叫佢唔好剷咁青就同你剷到青晒
D髮型師跟本唔會聽你講野
仲有D洗頭仔
一開頭放置play
跟住聲都唔聲就攝條毛巾入你衫領
好撚冇禮貌

利申：上網學自己剪

完全係我心聲

其實個頭柒唔柒都無人留意，剪$20咪算

出大圍啦 多好多選擇
搭火車半粒鐘姐

返大陸剪 有洗面奶 消魂骨

有咩好介紹

剪邊個髮型師？

和興村 novahair

好睇夾唔夾 我啱你未必啱
不過門口望落裝修唔錯嘅多數冇死
好過粉嶺上水果啲先

好似係新開？ 唔伏？

以前係牽晴間 之後搬左去和興都有一段時間 唔伏呀

原來去左和興
和興邊個位呀

十字路口果邊 行直就係 唔係巴士站果邊

落太和 will hair 剪啦

Jimmy

有冇介紹

呢間好唔好
想電下髮

其實啲垃圾髮型師淨係得一兩種髮型係個腦到
唔理你up乜9，佢都只會剪個幾種，倒模黎

Brian for sure

好